\newgeometry{top=20mm, left=10mm, bottom=20mm} 
\pagecolor{UoDDarkBlue}\afterpage{\nopagecolor}


\includegraphics[width=5cm]{./media/logo/ueve-blanc.pdf}
% \begin{center}
\vspace*{1cm}

\fontsize{70}{75}\selectfont \textcolor{white}{\textbf{TE-nacious}}

\vspace{10mm}
\huge\textcolor{white}{\textbf{Une analyse des éléments transposables\\ chez \textit{D. melanogaster}}}

\vspace{10mm}
\Large\textcolor{white}{\textbf{Rapport Projet Bioinformatique}}

\vspace{10mm}
\normalsize

\textcolor{white}{Curie Jordane Kakpovi $\dagger$}

\textcolor{white}{Samuel Ortion $\ddagger$}

\vspace{5mm}

\textcolor{white}{$\dagger$ Licence 3 Génomique Biologie Informatique}

\textcolor{white}{$\ddagger$ Licence Double 3 Sciences de la vie - Informatique}

\vspace{5mm}

\textcolor{white}{2023}

\vfill

% Center the figure in the page
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{./media/logo/tenacious.pdf}
\end{figure}

\vfill


\thispagestyle{empty}



% \end{center}
\restoregeometry   
\newpage